依家可唔可以喺機場舉banner？

事源小弟黎緊幾日會去旅行
諗住不如自製banner向外國遊客宣傳下唔好嘥
但依家機場既禁制令容唔容許我展示banner? 我算唔算參與公眾示威活動？

另祝大家聽日武運昌隆